［警訊］港女扮處女呃男友，博加印象分仲想日後迫婚

女友有個8婆港女FD, 我一直都討厭佢。最近聽女友講佢換左男朋友，做警察好靚仔大隻。我心想，佢又換男友？第幾個？飛左之前個文員仔？ 而且仲話為左令個男朋友覺得佢矜貴，加分，就講自己仲係處女，拍拖頭4個月唔比扑野，仲買左什麼德國制人工處血扮處女⋯
聽講個警察扑左好似中左6合彩咁，聽晒個港女話，仲話好好珍惜佢
條女廿幾歲到尾⋯ 換畫多到數唔到⋯ 去親旅行都男仔同房⋯ 唔變黑鮑就偷笑，係到扮處女⋯ 仲話過多排就迫個男仔結婚
如果你係警察，又最近扑過處女，條女又20尾⋯ 你諗你

警察...

個結局幾好

佢地結左婚先再拎出來恥笑

其實講真話有咩所謂⋯

所以